見警察頭盔上面有盞燈，有時紅，有時藍，係咩意思？

係唔係藍色代表普通狀態
紅色係狂暴狀態可以亂咁打鳩人？

PVP
開紅

分組？

係咪唔同隊同唔色㗎？

Team. 可以學下

開紅就咬人

唔怪得d 警察唔講野

之前都有人問過，回憶下係咁講嘅
話係分組用，燈係方便如果熄燈打都睇到自己友響邊，唔會開錯槍

屌我諗起以前細個好興個啲機械狗寵物...

香港地有咩情況會冇燈？

立法會

好似超人迪加咁
紅色係力量型 表示即將要攻擊
藍色係速度型 表示要快速進攻或撤退
綠色係防禦型 表示要組成防禦陣式

利申：特攝迷